CSL family plan 就完約，求plan

用緊CSL family plan, 想要返family plan +出iphone 8 or X

請出招

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

csl續約
可以加我Telegram: man00000

巴打，搵唔到你tg

麻煩留tg我加你

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie